一條tweet 睇到美國左膠有幾恐怖

事源係有人trim 咗段Fox News 片
Trump 問個鳳凰記者喺邊度嚟 係咪work for China

跟住樓下啲comment 恐怖到
個個都鬧Trump racist

啲人係咪唔知咩叫racist

唔知頭唔知路幫個鳳凰嘅記者口

好彩都有香港人幫手解釋

好簡單嘅道理啫

結論
美國人生活太安逸
玩完舔廁板冇嘢做
覺得中華文化=CCP
Trump維護吓國土就屌人好歧視芝麻人

樓主第一日上網?
竟然可以肯定留言者身份
yahoo bcc cnn不嬲勁多5毛
你估Twitter無

有5毛呀, 咁咪要幫手做宣傳, 唔好俾人帶風向囉

唔明你屌乜鳩

Good times produce weak men. Very True.
我自己係美國留學過,理解亦認同種族平權既概念. 但今次真係覺得好撚多美國人忽上腦, 成撚日都平等自由博愛但只限於美國lor. 世界咁撚多不公義既事,根本完全違反佢地既理念,但佢地班屎忽鬼又係扮睇唔到.

仲有今次支那武漢肺炎唔單止係疫症咁簡單, 已經演變成中美兩國之間既資料戰. 支那早排日日屈鳩你地美國係散播病毒既源頭個時, 你成班屎忽鬼係到屌chinese virus 同侵侵 racists, 但係完全冇行動去捍衛自己國家既名譽？?？? 我唔撚明lor. 唔去保障自己國家, 反而進一步落入支那冒圈套???? 個腦呢??? 屌你地日日叫春咁屌話2016年總統中選係受到俄國既資訊戰所影響同操控, 又屌facebook又盛. 但而家有個咁撚大舊既fake news同false accusation 你地居然硬食??? 我唔撚明 呢三年你地訓撚左???冇進步過 屌

唔撚係護侵侵, 但你地自己問心個句,當香港人同台灣都公開呼籲全球小心呢個肺炎,你地自己有冇聽過入耳??? 有冇認真看待過個肺炎既嚴重性??有冇出過黎要求白宮正視個問題???

唔問得?
好惡

人哋對家成隻死貓唔屌
淨係識屌自己友唔夠好人 唔夠大愛
屌人哋攞住把刀埋嚟 粗口都唔講得一句

點解Trump 一眼就睇到呢條女唔係咁簡單
話自己香港based 媒體
但其實根本唔關香港人事

身有屎先會第一句話自己冇屎
好人好者做咩冇啦啦話自己係咩咩先

有五毛但都有呢類衛道人士

5毛同左膠差唔多

左膠係共產黨做出黎搞西方民主國家既生物

乜嘢都拉去racism
咁以後政客都唔可以鬧住何其他國家
個個都做好自己形象算 自己國家安全唔理了

跟本話人racist d人先係最racist

你知save hk入面全部五毛咩
唔少腦殘架嘛

屌，真係好憎發Twitter post 唔po link

有po link

香港出事咁耐 班友有冇幫過口講過一句
班白左話我地係俾美國洗腦就有份
佢地根本係叛國行為

發覺佢地乜狗屎垃圾都話係Racist

比我就直接威脅班仆街左膠，反正都係比佢地屌
做得盡D話佢地意圖叛國算鳩數

逆向歧視就係呢d

自

o - o

點會無幫 就係左翼先會關注國際人權 關注西藏 關注香港
分清左右先出黎9up啦

呢個我認同
好聽就過份敏感 唔好聽既就係佢地自己都係咁諗

關注國際殺人暴政 關注俄羅斯有幾自由 關注香港點樣俾CIA操縱
幫? 幫手叫777殺你全家呀? 真係屌你都廢事

英國工黨議員 George Galloway

美國左翼記者 Ben Norton

英國左翼 Nick Harper

個記者好靚more plz

根本racist唔racist 只係借口用黎搞9侵
支那人叫左我地曱甴咁耐 佢地有冇幫手叫過racist呀?
成班應該扔入新疆集中營既白色曱甴

岩 就係要咁做

冇錯呀

又唔洗下下胖香港個角度代入人地諗咩，根本係邏輯上佢地就已經認同racist。
佢講得幾好。

樓主有po
同埋乜而家會用「發」post㗎咩
邊樹人？

你咁搵幾千萬人一定會有腦殘既人 不分左右
請問英國左翼大報the Guardian 有無支持香港?

係同一個標準者 佢地咁在意對支那racist
咁香港被racist又會睇唔到

條女一早喺人哋“尊貴客戶”名單榜上有名

其實美國係逢trump必反
咁快扣上左膠有咩好處

有啲對trump為屌而屌
叫佢認中国人都racist 而家蟲國人好失禮你咩?

有啲反而正常少少話trump支那 香港不分
但佢哋唔明鳳凰衛視係共媒所以要解釋返

好多支那5毛, 網軍 扮

咪 要認自己國家就racist
美國人自認美國人算虛榮定歧視

要話係支那國家間諜特務，啲鬼佬先知咩事

s

有5毛唔等於全部都係5毛
明顯有一大堆係美國真心左膠嚟

美國唔夠支那玩既唯一原因只會係左膠

佢地自己用racist眼光去諗先會咁覺得講到最racist一定係班左膠下下都用呢啲角度諗嘢

唔好忘記 美眾議院第二次香港人權與民主法案時唯一投反對既人就係共和黨右翼Thomas Massie
佢仲問人 可唔可以go a week without buying something made in China

source:

所以話幾千萬人一定會有腦殘 不分左右
但從來左翼關注公平分配 右翼係關注自由市場
左右唔係對錯 唔好將左翼=奶共

真係唔知佢屌乜鳩
佢d廢老語氣

あ

好似啲老人家話 唉 中國係咁㗎啦
世界係咁㗎啦
政府係咁㗎啦

你估侵侵無人brief過佢邊個media打邊個media既光譜咩

咪屌樓主拎幾個人就代表晒全美左翼諗法依種做法lo
你會唔會拎幾個全港高官就代表晒全部香港人呀?

屌班盲反Trump真係好撚煩
個記者既問題咁針鋒相對，問下係咪中國派黎都好合理
而事實上都係

係撚左膠，中共bot黎

Who fucking care people are dying

仲要共媒media 咁危險
中共最想要就係Obama 嗰啲
點蝦都唔會有聲出

多謝tweeter嘅手足

唔怪得咁多人中中國武漢肺炎

左膠不只香港有

第一日上Twitter?

左翼關注公平分配 右翼係關注自由市場
咁John Rawls係左定右

大陸人扮鬼佬帶風向，呢招用左好耐啦

不如你得閒睇多啲民主黨/希拉利支持者平時啲言論
嫌悶嘅去YouTube睇下呢兩年嘅Jimmy Kimmel
先衝出嚟話人

所以一定要打TWITTER戰 鬼佬太多文盲

啱呀
成件事 明顯想用香港做擋箭牌
咁都唔澄清又食死
大把白皮豬唔知香港同支那有咩分別

其實美國人好多都好膠
不過呢個可能係幸福既徵狀

因為佢地唔需要面對更深既邪惡

美媒調查報道 過萬 Twitter 帳戶被集體操控 助中國打疫情輿論戰

5毛多就真 5毛最鍾意用花草樹木同名做頭像按入去無野睇

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

係 佢哋滲透得好勁

自由主義左翼/新左翼

其他人觀點:

你岩，文宣就係要抵銷5毛

新彊件事冇出過聲
Trump講句Chinese virus就急急腳話佢反社會人格
奧巴馬連係北韓被囚禁既美國人都救唔到 因為冇盡過力 但係日日講大愛
係Trump救佢地返離
左派係用大愛離換選票 佢地實際上係一班懦弱但係自命清高既一班人
偽善到不得了

覺得中國人身份低下先會話人好話人係中國人

已經幫手解釋左
搵人幫手推高番香港人D comments

Push

low iq boomer

食屎狗左膠
反侵反到唔見左個腦

點解我一直覺得自由主義係右，但係好似近年d人話佢左

樓主想混淆視聽 嗰班係網民 Twitter 大把五毛

咩都話歧視嘅人先係最歧視人

1黎多5毛
2黎美國佬唔識中國電視台好正常

我就咁講講RT News，你都唔知呢個係俄仔電視台

應該係有一堆本身都唔鐘意Trump，跟住小小事就捉蟲。搞到宜家講句 China / Chinese 都係 racism

PS:
黑人比人叫Nigga
亞洲人比人叫Ching Chong
白人比人叫White Trash都好似無咩殺力，佢地無咩點比人racism過，就咩都話Trump racism

新彊件事冇出過聲都講得出 你到底識唔識英文
nyt同左翼大報the Guardian出左勁多新聞 自己google

"左派係用大愛離換選票 佢地實際上係一班懦弱但係自命清高既一班人"
依句野 用民主/人權取代大愛 就已經係藍絲最愛講

自由主義應該係左
支持同性戀 合法墜胎
保守派支持基督教教義 但係近年來比左派打壓得好緊要
有間蛋糕店公開反對同性戀 因為owner係基督徒 然後俾左膠扣上racist帽子
又打爛佢間鋪
左膠已成為現代紅衛兵 但係自以為理性同為左人權

美國左膠唔會知道咁多 Noam Chomsky 以前歌頌中共添

佢哋憎trump 憎到上腦

可能始終歐美再左傾都未脫離到自由主義個框架掛
所以多redistributive成份就放落左先
始終右仲有nozick嗰d做對比而尤其美國仲有好多保守派人buy小政府
其實左中右會好用d

幫推thx

鳳凰衛視記者：教識你地玩國際文宣，點樣用香港名義周圍辣火頭 引戰！

有保守派係左派大學演講被人打 邊個先係藍絲呢咁
左派大學極少請右派教授 純粹因為政見不同 怕引起學生反感(大部份大學生都極左) 似唔似香港中學炒曬黃絲老師既感覺?
好明顯左派係聰明既藍絲 用歧視呢個point去歧視人

Trump twitter不嬲多hater，成日俾女權左膠圍屌

或者可能係而家d人覺得講soaicl justice就係左。
佢地再係咁用racist黎限制人地言論好快脫離

頂 我當你唔識咩係自由主義 最基本wiki下咩黎先出黎up la
btw 如果你覺得咁做現代紅衛兵 咁你覺得"裝修"手足又係現代紅衛兵?

其實成單野齋講一句就夠
侵無講錯，鳳凰衛視同人民人報一樣，係中共係香港既喉舌就夠

Tweet jor.

Fuck that bitch

你認同antifa打人?
打richard spencer嗰d都算
搞鳩普通conservative都合理?

我覺得比較似光復香港怕引起學生反感所以唔請藍絲教授

好同意，佢哋太安逸，類似相信人性本善
唔係話冇，但宜家中國就係洽緊歐美林善
你班人唔一齊反抗，仲要屌返真正維護緊你哋利益嘅總統
真係睇到眼火爆

係就唔會幾間大學大陸人揸莊

反trump 到死個日，其他野國家呀人權呀尊嚴甚麼唔會理

藍絲反民主撐極權喎

港共政府殺人放火
右派只係理念唔同就俾人扣上歧視帽子, 更有唔少左派暴力對待佢地, 純粹因為唔同政見
同埋左派係政府比較保護既一班人, 黃絲係原罪係香港政府眼中

agger
推埋呢個

我有講過認同antifa打人?
我就係唔認同將所有"裝修"行為一律指責爲現代紅衛兵

ricky gervais 係golden globes 都有屌班離地撚明星啦，淨係攞獎嘅時後先出嚟講幾句...

我覺得比較似光復香港後*怕引起學生反感所以唔請藍絲教授

無人叫你公開發表政見

首先 香港政府本身就係傳統右翼政府
唔明你點分左右 左翼又點會係政府比較保護既一班人?
保衛皇后碼頭 菜園村 就係香港左翼 政府好保護佢地?
請問個碼頭同條村係邊?

藍絲係有特權個邊
你搞錯左依家右派同左派既地位
右派做左咩突然係你眼中變左藍絲 佢地跟聖經教義 唔支持同性戀 反墜胎就變左美國version既藍絲?
你係new york同加州講支持Trump係真係有機會俾人打架
你唔覺得係咩都用大愛去合理化所有唔岩既行為
同用愛國去合法化既所有唔岩既行為既人先係有共同相似之處

唔知由幾時開始叫人承認係中國人都叫歧視
有冇咁唔想做中國人啊

香港左翼唔係民建聯同工聯會？有名比你叫左仔

請先google/wiki 分清左右
算啦 比埋link你

右:

左:

岩，求下大家去twitter推文宣

工聯會都算 都叫做係掛羊頭賣狗肉
但民建聯係左都講得出就.......
工聯會既"左"咪等於中共既"左"lo
想知咩係真左翼政府 就睇下北歐五國

香港根本就係中共既旗子 你直接用共產黨離形容比較好
美國班左派就係有特權今日, 我講緊係政治正確, 不敗之地個種特權
一拎呢個樣出離講 就已經唔再有認真討論原題既時候

唔知點解中文wiki連唔到
唔想睇英文就自己轉番中文
右:
左:

北歐都叫左，你唔係以為高福利就叫左啊？

問支那人係唔係支那人=歧視

係中共既棋子唔代表佢唔係右翼政府
請問美國左翼特權係邊 Trump係左翼定 Bernie Sanders用特權大勝?

睇完個記者問咩會明白侵侵點解咁問

侵講乜柒都racist on99

在西方世界的傳統印象中，右派通常是指支持民族主義、捍衛傳統家庭價值觀和宗教（猶太-基督教文化傳統），且反對社會主義、共產主義和國際主義的政黨

中國係共產主義呀

美國唔多蠢人點會咁多人唔戴口罩中武漢肺炎

北歐左翼左幾十年wo
過稅收高福利就更加係傳統左翼政策
連上次選舉Bernie Sanders都係用北歐做例子
北歐都唔叫左我真係無野好講

不嬲都覺得美國多左膠尤其是啲後生仔

大大個自由資本市場你唔講？d工會比人收編你唔講？挪威係國際市場賣油補貼國民你唔講？

中國係共產主義? 可能共過幾年 咁你訓左幾多年?
唔係個名叫共產黨 過自己係共產主義就代表佢做野係共產主義
民建聯全名係民主建港協進聯盟 佢又有無民主建港?
btw共產係極左 同中左分別好大 你會唔會話中右係nazi?

樓主下次po埋link更好

共產主義（英語：communism；拉丁語：communismus）是一種共享經濟結合集體主義的政治思想，主張消滅生產資料私有制，並建立一個各盡所能、各取所需的生產資料公有制，進行集體生產，以階級鬥爭建立無階級的社會。

中共直接充公私人財產 但係又扮到自由經濟體系咁
巴打可以慢慢講 有咩唔同意見
唔洗一時又問我識唔識英文, 一時又問我訓左幾耐

其實最起碼20世紀末期開始意識形態已經唔係單單 2D 既 political spectrum

例如美國基右係社會保守主義+經濟新自由主義合流
戴卓爾經濟上可能走向新自由主義極端，但政治/社會文化上不見得係十分保守
同樣地，其實而家歐洲政治既左右兩翼重新冒起，但兩者可以話都對新自由主義反感

唔係幫trump 但鳳凰記者要為佢抹黑香港付出代價

咁所以呢 你係咪仲停留係左翼＝共產?
唔係所有野唔係0就100 中間有好大個range

左翼會有自由資本市場好出奇? 右翼政府都會起公屋同有工會啦
但高稅收高福利達至財富不平均較少係好傳統左翼理念
只係人地識變通 會有自由資本市場 而之後用高稅收 令富人唔會富得太過 用番過福利保障社會

樓上有人講左
意識形態已經唔係單單 2D 既 political spectrum。

絕對同意呀 所以對某d兒登仔對所有唔鐘意既野就左膠前左膠後 簡單二元好反感
最慘係二元得黎仲要分錯

Push 有twitter嘅上去幫手

咁應該點分

21世紀歐洲政治其實仲有人認為左右一定要係 purist approach 咁去講

基本上歐洲主流政治之有中間偏左同中間偏右，主流邊道仲有極左極右政黨

21世紀講左右基本上政治上係講保守社會文化同政府控制 vs 自由平等主動推動進步既角力，而經濟上係講國家介入經濟同推動再分配既程度

仲邊有人講 planned economy vs free economy

另外一國之內左翼同世界主義左翼又係可以係好唔同既野

我咪一直講緊依樣wo
"左翼會有自由資本市場好出奇? 右翼政府都會起公屋同有工會啦"

香港人睇得多中國新聞
很了解佢地可以有幾仆街
食貓食狗 見死不救
文化入侵 欺善怕惡
大話連編
經濟有交易要忍 都算
班左膠錢都無收就大愛當道
中國最僧美國
根不得核平美國，佢地仲on99咁

我觀點係係有人不停定仲執住左右去講姐

無話好出奇，話佢地唔夠左姐。

有跟開Reddit任務 意大利未爆發個陣
好多人都屌中國甚至武漢肺炎呢個名係Racist

直到意大利同美國大爆 佢地身同感受
加上中國戰狼式外交
同埋係咁出口唔合格既醫療用品
風向已變做 最衰都係中共聯合WHO隱瞞疫情
直接叫瘟疫做中國/武漢肺炎都無人屌

不過 如果想為國際戰線出一分力
為台灣助攻/ 以人道理由圍堵中共係最安全位置
既不會跌入左膠辯論輪迴
(一月份個陣時嘈過一排
嘈完其實完全唔會有得著
只會令你增加好煩既左膠敵人)
又可以推動國際形勢轉變

各位手足

多謝你 終於有理性對話

辛苦巴打了，大家一齊加油

見你拗咗好耐 巴打辛苦晒 啲人成日開口埋口就係話人左膠 但可能諾蘭光譜都未聽過 明明同路人從來都唔右 和理非嘅助養同黃色經濟圈 勇武嘅時代革命同無大台（呢樣直頭係無政府主義 屬於極左派嚟）

發post係乜撚野話黎

鬥黃都未夠仲要鬥左?

民建聯都左
咁侵侵都應該左 大家唔解左佢

個人覺得工聯會都唔左得去邊...

咁話自已左翼啊ma

成班好明顯盲反浸

同埋我無講過話要鬥黃。

前面個啲同意
最尾個段就唔同意，有必要指正下
你地口中既左膠最早嘈trump 做得唔夠
所以三月頭Republicans 先話武肺係democratic hoax
宜連登覺得最左既加州係最早自行宣布封城

第一張圖果三個似係5毛扮

認真一問係咪我英文能力定係對RACISM既認知退化左?RACISM宜家咁廣義既咩?

問一野係唔係幫中国做野就RACISM?

首先我講緊北歐係左翼wo
再黎我係講緊現代政黨左翼右翼都會用部分另一翼方法達至自己理想
所以左翼會有自由資本市場好出奇? 右翼政府都會起公屋同有工會
係咪我我講得出夠清楚?

但從來左翼關注公平分配 右翼係關注自由市場

睇下自已一開頭講咩
同埋我句：咁話自已左翼啊ma係指閣下話北歐佢地自己左翼

多謝你 唔期望d人認識好深 但最基本認識都無就真係忍唔住
真係好想多d手足有好d國際觀

Ra佢老母屎忽咩，啲真係racist嘅左膠就當睇唔到，留言話Racist擺明係侵做乜都屌嗰種人黎

sjw比人全世界都比人笑到面黃夠唔夠有國際觀

問Where are you from就等於Racist? 問Who are you forking for 就係Racist?
呢兩條問題邊忽Racism? 我完全唔覺邊忽Racist

左到仆晒街 根本係左翼希特拉

推翻蘇聯共產黨既就係右派既美國總統雷根
依家追住中共離咬既Trump都係右派
奧巴馬個8年經常討好中共 任中共偷竊美國大量科技產權冇出過聲
令中共日漸強大

唔問中國人係咪work for China，唔通問佢係咪work for USA?
即係暗示一個國家嘅人會因為work for自己國家而差恥？

如果問Americans係咪work for America 呢？
班左膠鬼佬好明顯懶係站起道德高地

乜撚野呀
本土排外民族主義都唔右?
外國鷹派支持打柒支共又唔右?
你唔識分咋下話

死左膠咪衝出黎柒啦
我地屌左膠唔係屌哂全部左膠或liberal
知唔知個膠字乜黎
而家twitter嗰班咪左膠囉

都講有人淨係執d符合佢地眼中定義既「左」出黎講。跟住點出佢地有d唔係「左」既特質就會話係個specturem，呢d真係左膠。

左翼關注公平分配 右翼係關注自由市場
所以現代政黨左翼右翼都會用部分另一翼方法達至自己理想
所以左翼會有自由資本市場 保障社會高產出同 但之後通過高稅收高福利達至公平分配
右翼政府都會起公屋同有工會 保障社會基層不會暴動而破壞自由市場

北歐係唔係左翼 我真係無諗過會同人嘈依樣 好似我講地球係圓形
之後另一人話地球唔係完美圓形所以我錯 我真係唔想花精神討論依個問題

推

岩呀

今日用咗twitter文宣未

其實為他奶巴打想表達嘅係 多數人政治主張都左中帶右或者右中帶左 唔會有絕對嘅左/右 但香港人對政治光譜存在嚴重誤解 以為左翼一定唔好 其實唔係咁分嘅 中共係極右添

我想講極左都會民族主義同排外
對華鷹派點解就係右?
Nancy Pelosi就係傳統對華鷹派

多謝你 完全講中我心聲

左中帶右，右中帶左咁點解仲要用左右黎分？

偏左定偏右嘅分別

極左極右講到尾咪又係極權主義。
納粹中文叫國家民族社會主義，咁佢又係左定右？

支那/廢老

我唔明個邏輯，姐係一個人可以又藍又黃？

香港有無極左人士
右鬥右 有無可能
支那係唔係左
左有無極權政府
右有無民主政府

求意見

在西方世界的傳統印象中，右派通常是指支持民族主義、捍衛傳統家庭價值觀和宗教（猶太-基督教文化傳統），且反對社會主義、共產主義和國際主義的政黨

右派係反對共產主義架

左派當然意念係好 但係問題係依家多左膠呀嘛 用政治正確去批鬥人個班就係

北歐又其係挪威都排外，睇下佢地一年收幾多移民

如果一野就覺得一個網上account係真人
咁如果果班係5毛
咪即係幫5毛洗白左
好似樓主咁講一口咬定係白左
咁我信左，其他人又信
原來唔關5毛事
咁都唔明又關咩廢老口氣事
你出一個post好易引導到其他人，都係提下大家唔好盡信啫，同做唔做文宣無關係
大家照做文宣但唔好一定覺得有鬼佬頭象就係真人囉

好事黎

咁咪代表佢呢件事上立場係右囉
我話知佢經濟上ideal係做tankie

無誤會左五毛係連登嘅定義

五毛=所有唔同我持相同意見嘅人

"極左極右講到尾咪又係極權主義。"
完全正確
納粹係極右 所以唔好睇名就做決定

我講咁耐就係想講 唔係左翼＝左膠 右翼=幫香港
左右唔係對錯

如果出貼唔加任何質疑就認定一個網上account係真人
咁如果果班係5毛，咪即係幫5毛洗白左?
咁都唔明問題係邊
咁我信左，其他人又信，原來唔關5毛事
咁都唔明又關咩廢老口氣事
你出一個post好易引導到其他人，都係提下大家唔好盡信啫，同做唔做文宣無關係
大家照做文宣但唔好一定覺得有鬼佬頭象就係真人囉

點睇黃藍

唔係左翼＝左膠
但係左膠出自左翼，蘇哲安之流就係實例。
右翼=幫香港
暫時未見有咩右翼係插緊香港示威，之前仲有d烏克蘭"neo-nazi"走黎支持。

藍黃其實同左右無關 純粹係執政派同在野派之別
雖然左翼偏重平等 右翼偏重自由 但其實唔會揀咗平等就覺得完全唔使自由喇 當然極左極右嗰啲少數派例外 因為其實兩樣都重要 邊樣優先啲咁解

點解我覺得Twitter多中共5毛
其實睇返幾次香港法案同台灣法案全票通過
有關支那既野美國民意已經清楚得無可再清
呢個時候重強調美國原來有白左幫支那吹民族主義
係咪會令人覺得唔應該講Chinese virus?

中華膠算唔算？

有極右撐過中國

邊d

大中華膠情況特別d
民族自決呢樣野本身好模糊

咩叫"咁咪代表佢呢件事上立場係右囉"
其實左右最核心係講緊"資源應如何分配"
而對華鷹定鴿 就係用鷹鴿分 無分左右
所以Nancy Pelosi係左翼+對華鷹派 依個係事實 請接受

當然 左/右 鷹/鴿 都係簡單二元 唔係完全精確
如果唔係都唔會有咁多本書咁多睇法

而我最反感就係拎部分真左膠/五毛就代表左翼理念
而得出依個左翼＝左膠＝大中華膠＝幫中國 依個邏輯謬誤

美國極右本土派網媒：希望「中國政府」可以統治「美國」

但係in樓主個case左翼/左膠真係幫緊中國。

你講嗰個純粹係經濟上

同黑人想入3k黨一樣咁有趣

但加州封城都係侵宣布緊急狀態後一個星期既事
爆得出勁既三個州都係藍
但我覺得兩個黨都係遲 冇咩分別
美國今次衰在冇喺3月前將所有由中國入境既
強制隔離14日
但如果一早強制隔離 相信又會俾人話racist
本身美國人就太輕視

不嬲都有去做文宣
但我覺得出貼屌美國左膠有咩用
美國已大量政客支持我地
過去留言支持已夠
知名既左膠你可以反駁佢
但引用一班不知名網民回覆
你就標籤晒好多美國佬左膠
咁咪會引導到大家覺得原來美國佬好多人唔幫大家
(其實根本唔係事實)
總之連登成日有好多post屌警屌藍屌左膠屌泛民
而且好易上熱門，果d post既特點係大量篇幅屌中共以外人士
但對中共問題隻字不提

左膠出自左翼 當然啦
但香港藍絲出自香港人 唔代表香港人=藍絲
btw 菲律賓、新加坡 依兩個右翼政府插緊香港示威

有咩主持有咩觀眾
不如你睇下d中立d先 例如Joe Rogan

所以savehk有一百萬留言
就出post標題寫大量藍絲港人撐政府?

雖然個名叫共產黨 但並唔係共產主義 首先佢自稱係「習近平新時代中國特色社會主義」其次係佢其實屬於納粹同法西斯主義嗰邊 所以先話Chi-Nazi

冇錯 根本係講緊事實
就突然變到怪責左派理念咁 就好似
一個黑人女人撞到你 你鬧佢 佢變左話你racist

屌佢話嗰啲係左膠
唔明就睇到明

你不如答左我in樓主個case左翼/左膠係唔係幫緊中國，先慢慢再同人講左右翼分野

或者呢d所謂係美國既左翼/左膠純粹盲反侵

左膠攞racist呢隻字當trump card咁用
近十幾廿年種族/性別平等係全球趨勢，俾人叫racist, sexist就好似二戰嗰陣俾人叫Nazi, 冷戰嗰陣俾人叫commie咁，全部人自動當你講嘅嘢係錯
啱㗎啦，班左膠即管用多啲，愈多正常人俾佢哋扣帽隻字嘅威力就愈細，到時真係有racist/sexist全世界都wfc

Push 美國人戇撚鳩

簡單講即係扣帽/人格謀殺
共產黨傳人梗係用返自家最拿手嗰幾招那渣招

盲反侵既未必係左膠 但’左膠‘應該要反侵
我是咁諗的

呢一點同意

你諗深一層 就會發覺種族主義/共產主義/國際主義/民主/人權/極權........
全部都係關於 資源&權力如何分配

問題會一竹篙打一船人 而且多數話人左膠嘅都唔係真係識分左右

case by case，個條tweet入面個個係唔係左膠？

咁咪更加代表一個人可以係唔同議題上有唔同標準支持唔同嘅分配

當你講到個spectrum咁大，你又叫一般人點分？

出個熱門post
等大家屌美國佬
引導美國好多左膠
咁都1000like
屌支那既唔見咁快1000like

左膠係有種自我毀滅傾向
佢哋完全接受唔到自己國家能夠壯大，當國家壯大就等於evil等於Imperialism、Hegemonism，完全係痴撚線
佢地好興將所有社會問題都歸究係國家做成尤其白人造成

一般人就dgaf la

咁我認同 只係想解釋清楚等大家唔好亂插左翼 始終其實無論左右都有唔少人支持香港 如果唔係人權民主法案都唔會有跨黨派支持

D左翼/左膠話Trump racist 真係唔代表佢地幫緊中國/中共
佢係講緊Trump racist 唔代表佢地唔同意用racist以外方法黎對付中國/中共
Racist 係美國只要係中左中右都會反(至少明面會 暗地就唔知)
而且唔好忘記傳統共和黨係唔鐘意Trump 不過依家大部分被洗走晒
所以盲反Trump唔係左翼專利 大把傳統右翼唔鐘意Trump 因為單邊主義破壞自由市場

但好笑係樓主一黎就覺得 全部都係左膠 而起初下面d留言我見唔到有人反對 仲咩都左膠前左膠後tim

所以我先想解釋咩係左翼咩係右翼

左翼比班左膠做臭曬個名la成日都用pc打壓人。

好多美國人都係五毛

所以唔期望有深認識 只要想人了解基本概念 同埋唔係左翼＝左膠＝幫中國

問題係佢地除左sexist同racist無第二句，問佢地點解係racist又講唔出

但係真係好多左膠今時今日
唔可以怪呢個term開始多人講
簡單表達出是非不分既人

咁好心左翼就做返個牌頭出黎la，蘇哲安何式凝成班圍爐撚又係唔係左翼？

所以我咪想講唔係左翼＝幫中國 右翼＝幫香港
好多關注西藏 台灣 香港 都係美國左翼 議員黎講更加明顯

其實左翼想搞好自己個朵應該同左膠割蓆

critical theory 班人本來好有見地，係而家比人搞到柒曬

視在多唔多 多就變成流行term
警察多衰野俾人叫黑警
左派支持者多是非不分俾人叫左膠
但係警察本身理念係好 正如左派理念都係好咁

是非不分既人 就係是非不分既人 唔關左右事
"我最大訴求係番工" 依d唔通又係左膠

左派可以點割

咁你前設集中哂講經濟已經有問題
同埋我本身想回樓上有條on9話香港抗爭者嗰d叫左唔叫右
其實外國左同右/政治立場我會分到好細
廢事再打咁多
你睇我呢個po打過嘅野

美參議員確診感染 老豆上週表示：武漢肺炎係一個騙局

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好彩外國撐香港嘅左翼冇上Lihkg/唔識中文/唔介意

是非不分既人點解比人話係左膠，係因為佢地解左翼理論去辯解，唔係一個係係好多唔同議題上都係，你睇出面eamil仲比人插到開花。

費拉 normie npc

我最驚就係遲d柒到出去

但係最近支持左派既人的確有好多是非不分既人
一個行動或理念多人一齊做自然會俾人叫成一個專有名詞
正如嬉皮士
將同行為既人 拆開離講但係基本上佢地理念相同 行為相同 咁呢個世界唔會形容一個群體既term

如果左翼自已都分唔到咩叫左膠，咁姐係大家一擔擔

我係想指出抗爭者其實都有好多好左嘅一面啫

入面都唔係hegemonic
identity politics都係80s-90s有班人帶起先
到而家我都仲係好矛盾
仲諗緊而家sjw變紅衛兵當中有幾大責任

Ching認真咗 十個鬼佬都係為屌trump而屌trump
但trump對內施政都唔係咁democratic
詳情可以睇下trump成日喺Twitter讚嘅OAN
利申 淨係想睇支那仆街

一齊上twitter鬧班鬼佬

所以正常左翼割9左膠蓆先係唯一出路

但係所有錯野都過係"左膠" 從面盲反左翼已經成為兒登主流
出面d留言見唔少話Nancy Pelosi係左膠
如果有朝一日柒出外媒就係無眼睇

美國啲左膠真係好難頂
今朝上twitter都見到幾個tweet講依單嘢，我都有留言講返個事實

歸根究底，信奉法蘭克福學派嘅文化馬克思主義者 (a.k.a. Social Justice Warrior) 以「社會正義」為綱，去破壞社會文化價值同否定大家共享嘅言論自由權。

比人鬧佢地cultural marxist
我最近聽chomsky d訪問，反而覺得係法國崇拜毛魔班人關事d。

頂，上面已經有一個

係度爭論不如上twitter幫手解釋啦

支持民主人前提下任何手足都不割 但不完美時就要改善

左派理性既唔會唔知佢地自己派咁多咁既人呀 左膠又唔係=左派 左膠外國人睇呢個post就會嬲

屌你咪聽jbp條撚屌9up
佢唔識分Frankfurt school critical theory postmodernism

朝鮮民主主義人民共和國都支持民主架

唔割岩呀 巴打你教訓下左膠

你會唔會怕連登無人撐共？

兩樣野黎 五毛收五毛做野 左膠係真心 與藍絲小粉紅同理

你開始為嘈而嘈
you can do better than that

我覺得經濟同文化係分開左戰線
毛粉未必對文化有太深認識同論述
我覺得只講經濟會抽象化哂文化方面嘅野

Antifa tankie sjw都唔割?

咩啊，朝鮮有投票架，仲要一人一票個隻不過侯選人得金大將軍一個。

外國左翼Antifa係英雄黎，等於我地勇武手足（好似係）點割。

我前排追過下唔同左翼團體對香港嘅論述
發現左翼廿一其實算無咁差
有d仲恐怖
雖然都係好唔現實

但係今時今日左派係害緊美國
經濟差到呢奧巴馬個幾年
又唔敢同中共同埋北韓傾deal
日日淨係諗點派錢 但係對失業問題完全唔理
送魚俾人係唔岩架
正確方法要教人釣魚

方向
而家做國際線都係讚台灣+咬住支那出口劣質醫療用品到全世界 危害人民生命呢樣野唔放
咁樣可以避免掩入黨爭（某啲真係覺得屌支那等於幫共和黨 跟住追住講話侵侵最初都做得唔好 ）

老實
我覺得勁多民主黨打手
同支那合作，學支那果套玩propaganda

睇果條紐約州州長就知咩事

我係乜都有睇啲
所以唔抵得層主一鳩就賴落五毛度

如果留言問
咩情況之下可以racist
佢地會點答

*Twitter

馬蹄鐵理論，極左極右殊途同歸
兩邊都係玻璃心唔受得反對意見，所以最希望有個自己陣營嘅獨裁者消滅對家，令社會得返自己嗰派嘅聲音

早幾日我tweeter 到嘈緊強國人食狗肉，即刻10幾個tweet 話香港人都食野生動物，蛇呀魚翅，仲有5毛扇風話大陸係learnt from HK or Taiwan

勁多外國左膠幫強國講野，武術肺炎咁大件事都仲未諗通

打好國際文宣戰的重要性

起碼佢都識分cnn嗰咋左派媒體係乜嘢貨色
如果唔係佢都唔會屌鳩佢哋係fake news

sor, 冇research

btw, 左膠死全家

唔可以話有大量藍絲港人撐政府
因為亦都有藍絲帶都覺得依家個極權政府都係唔夠強硬

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

你睇完整版條女係Trump問佢之前已經講左一輪偉論

共產黨嗰套邪靈妖說，係可以好似武漢肺炎咁不停傳染畀其他人